[6.16]TonyStark出現金鐘遊行隊伍

對唔住呃左大家入黎，今日仲未完架大家快啲出黎

林鄭下台

推

下你老母，而家係撒回修正法案啊